有無人打機聽到啲女把聲好正好溫柔！又對佢好有幻想

點解個世界係咁
往往一睇到佢地真樣就幻想破滅
真係心up

你都忽忽地
現實係人靚聲甜
有幾多個張柏芝咁款啊

上天係公平嘅
都咁樣衰重要連聲都難聽就好慘

通常肥妹把聲特別正

真

毒撚多幻想ok?

都唔係話好樣衰
但佢把聲太好聽

瘦既
番part time個到
有個manager肥妹黎但靚女樣
把聲似杜小喬

我係啊紫呀

呢個真
識過幾個肥婆把聲都係好好聽
一見面就見光死

仲以為講緊npc